最肥時期既你同最瘦時期既你 係幾多KG

七年前 110.6 依家 72
因為一個病先有決心減

以前55kg
現家肥左20kg

最肥48kg
最瘦43 kg(胃炎)

嘩 搞咩黎 食得太多野？

最瘦嗰陣時65kg
而家80kg

你都幾瘦下 係咪食極唔肥個類人 係既話 我好羨慕

肥33磅 有無過減磅呀

49
58

10kg
10拿前去完英國兩星期62kg
4年前甲亢52kg
反反覆覆都係停留左係52k

49kg
64kg now

咩病
我依家同你七年前差唔多

45
51

78>65

75-66kg now 依家仲輕過中二 三

高血壓
是咁的 係公司覺得疲倦 就訓左陣 之後覺得唔對路
去左睇醫生 的同醫生講 我好似感冒 我比佢check完 醫生話我好正常 無感冒 過左日睇返我自己睇開既醫生 同佢講完症狀之後 就要求我check血壓
點知高到仆街

佢同我講 你咁後生就有高血壓 一係你長期食藥 一係你減肥啦 最後 我選擇減肥....

有高血壓 真係好撚辛苦架 個人浮浮沉沉 訓教又難入眠 當時既我 辛苦到好想跳樓死呀

最瘦個排係去台灣讀書前 55kg
讀完返到香港59左右

有個小肚腩

我既目標 65 希望月尾搞惦

>76(過左76就唔敢再磅但仲繼續食所以應該仲多 跌到61 8個月用左

肥4KG 有肚腩 有決心 一個月 輕易搞惦既

55> 83 依嫁

當你最肥 80 去到61 減左19KG 除開八個月
一個月 你減2.4 都唔差 健康既減法 好事呀

出世9磅最重68kg

就快夏天 減肥啦 健康緊要

最肥：62
最瘦54

做gym 增磅姐, 脂肪率都係15%左右，以前廋都成碌竹咁，的起心肝增磅嫁

易肥易瘦
因為本身食野幾清同定期做運動

仲要我零運動 單靠食健康清淡 算係咁 個排勁有決心真係可以一星期7日都食水果做dinner 宜家見冇咩點肥番就好頹 點都要食飯先頂到個夜晚

38(最瘦)-->45(最肥)

巴打 你係咪 屬於好高 個類人？

你幾高?

我自己都係易肥易瘦 所以有心減既月份
可以一個月減5KG 不過有人話我 咁樣唔健康

點減？

如果你係絲打 我認為男人都鐘意 女人有肉地既...
61差唔多啦 除非你好高

83去到65 而家70-72

用左半年 跑步踩單車減到

65個陣個個話我過瘦..

其實最緊要係你身邊發生左啲大事令你有決心減。

最重(至少 一定唔只)123kg
4個月時間104kg
到依家仲減緊 目標75kg

一個月 最少20日 做運動 跑步 or 單車機 個d啦
每一日 食三餐 三文治 或 芝麻咸包
當然 有朋友聚會 就唔理 照食 但唔會食到超飽
我自己會計 卡路里黎做人既

170高囉我 望落其實拍落其他細粒/矮既女仔都仲係好大隻 但起碼冇人話我肥最多話我大隻 之前70幾kg時又高又肥真係成座山咁 唔知點解會覺得冇問題囉個時

我以前中三80kg，依加year2 60kg

利申依加身高係172

所以我成日 同班同事講 有朝一日 你出左事既時候 就係你有決心既開始

正常連登仔身高囉，但之前55/60kg 真係太廋，打風會企唔穩

太dry了

可能個人肥得 均衡
170 61KG 係幾fit既

Fit呀 你body依家應該好靚

180 ？巴打都幾高大威猛

100減到80
依家去返90
增肌中
好多個識既都話我睇落唔肥

最瘦~80 宜家11x

無辦法啦 唔想身體出事 高血壓真係超辛苦架
不過距離目標 重有7KG 希望用個半月時間搞惦啦 唉

剩係食包？ 冇菜 生果？
慢慢嚟啦。咁chur真係唔太好

巴打你依家係咪fit
我都好想減

64kg
做運動減肥後53kg

48 肺炎得返半條人命
Now 55

返工 多數食包 三文治 自己返開夜更
屋企無煮飯 所以我既生活 無乜點接觸 菜
生果有果糖 加上 唔太鐘意食
其實我無節食 係個身體 自己減得快

40->48

開始改變自己生活習慣先
要運動 食少d野 食無咁高卡路里 三點做到
就會減到 我認為 但我始終唔係醫生

有無諗過減肥呀

你高既話 一定係既 運動員 BMI都會超出啦

女仔 肥D好既

54
宜家65

最高80
病嗰陣最低55
依加63

Chi sin
難怪你朋友話你唔健康

40
53
同左依家個男朋友一齊就再創高峰56

由中二身高162到定左幾年178
體重都係65kg

最肥46kg
最瘦42kg

舊年七月102
依家89
減減下停左

我通常係用磅嚟做單位
唔計讀書時期，
最重99磅
最輕88定86磅（好似係）

最瘦嗰陣有重病30kg
依家42-43kg

嘩你同我差不多咁瘦喎

三文治 我會選擇 七仔個日式照燒雞 因為有青瓜

最重個陣: 100KG
最輕: 70KG 訓左醫院10日

一直keep住係65附近 最多都係63-66

停左既意思係點先 磅數停左 定係 自己停左減肥？

打風 實會吹走你 你好似過輕wo

自己減肥 減到入廠呀？

最肥70KG
最瘦 腸胃炎all 左十磅 得50KG

食極唔肥 定係 有定時做運動而正常飲食？

幸福既肥 咁人地有無話你肥妹呀

差唔多4.5kg既屎

計飆高完之後 (16歲至20歲由178->181)
最輕16歲78kg同21歲77kg左右, 最重唔肯定, 睇身形應該係18歲考dse(冇量過重)同埋半年前既89kg (而家~84kg, 長期介乎81-85kg )

而家23歲

兩年前58 kg 宜家68kg
積極增肥做gum 高175 終於唔洗比人叫排骨仔

最重52-53
最輕43-44
而家46-47

想減返去最輕

應該係食到某個階段發覺自己開始肥 就會自動自覺去做運動 同埋個段時間會盡量食少啲 不過我係食得好多先會開始有少少肥

66<-->68

最高95KG
而家75KG

最肥59 kg(而家)
最瘦45kg

最肥68
最瘦應該係57-58

最肥48kg
個時返工食無定時，
好夜先食飯食完又即訓搞到咁肥

最輕就44kg

最肥115磅
最瘦100磅

44
50 食藥肥

55 依家65

49.8
41

中學時期53kg>畢業後就64kg (冇記錯好似試過上到去66kg仲要唔覺自己肥 )

利申：用左三個月返返落58kg
革命仍需努力目標係53kg

一直43-45kg 不嬲無注意飲食同做運動
到呢一年成日食宵夜 上到49.5kg
差d過50(人生無上過5字頭)

上個月開始節食 戒宵夜 做少量運動
so far未磅重.....希望落番45kg

唔鐘意自己太瘦 但唔過50kg就得

利伸 160

畀d gym房sell堂捉去驗脂肪，話我脂肪同肌肉都over 19% fat

最重58
最輕46
而家47/8左右

最重個陣而家睇返真係好肥
想減返去最輕個陣

最瘦 48 kg
現在 62 kg
170cm 積極減緊

最重68
最瘦53
啊 如何回到當時

好難食

61kg-->53kg
170cm

中一嗰陣165cm 73kg
去到中三升中四嗰個暑假 182cm 58kg 瘦到見肋骨 成支竹咁
記得嗰陣啲好多frd問我係俾女飛定係受左啲咩刺激

52>42

38
50

最重62kg
宜家51kg 減咗幾個月

最重68
去到上年11 12月64
之後減到1月份57
衣加keep住55 人生最輕
想去到48/49

最肥80
最瘦61
now 68

以到達左162身高計
45-52kg
現50

都幾FIT

6年前73kg
因為溝女用左一年時間減到60
而家76kg

最肥43kg

最肥65kg，抑鬱49kg，而家56

最瘦47，最肥59，而家53

最肥52 最瘦48

最瘦46最肥60宜家53

補充返，依家好似50

65 - 80

依家71

上網 計下BMI 可能好D

男定女先 男既 應該幾fit架bo

做運動啦 食少d啦

最肥55
最瘦49

我覺得都幾好食

咁你依家 有無諗過 當時點解咁瘦

目標係幾多

一個月減成7KG
去到48-49會唔會見骨呀

bb3.5kg。最瘦

現在96kg。最肥

46kg
56kg

樓豬唔理我

三年前63kg
宜家75kg

最肥 68kg
最瘦 4kg

最肥117kg
依家110kg
唔知幾時先可以減到80kg呢

37》42

男朋友幾年間65->85kg
但我唔覺得佢有肥咁多

幸福肥
btw晒命,屌你老味

52 vs 62

因為骨重同唔係特別矮所以62kg其實睇落去都唔係好肥，男朋友話都ok 但我都接受唔到努力減緊

中學有打開波keep咗3年62
入咗u之後兩年冇做過運動變咗68

年幾前最重117kg
依家97kg勞力減緊

最肥中2 73kg
最瘦讀i大果時57kg
依個65kg

而家172cm 200磅

45>58
160cm

最瘦中4 55kg

依家80

最肥100kg
最瘦65kg

以前中五187cm果陣80kg
畢完業之後果兩年日夜顛倒咁玩同食，去到190cm100kg....
最近操返先見到9字頭。

2年前37kg
1年前52kg
好想減 但控制唔到自己 一食就食好多野

最肥51 最瘦42 now ~45

利申冇飯食

由細碼變到加大碼

71kg

最肥38
最瘦34

最肥 74KG
最瘦 55KG

而家keep住係58
會努力再減下

絲啊

57
49

39kg
而家42kg
每日都會有人話我瘦

減完10kg之後塊面有無瘦到

最肥 50
最瘦 24
好恐怖ar

56 kg
43 kg

肯定有 我70到60已經差好遠

70
64

最肥43kg
最瘦3xkg

最輕57
最重115

最輕43kg
最重49kg
而家45kg

24kg咪得返d骨？

本身45 拍拖後極速變左56

68kg>57kg
用左半年減 但係停左係57好耐 點算

290磅同136磅，一年內減到

最肥 72kg
最瘦 57kg
而家 67kg

最肥180鎊
最瘦94鎊

39kg - 45kg

之前65kg 經過一個sem break 依家71 想再增磅上75-80

最瘦62，而家88

最瘦40.2kg，最肥46kg

最肥66
而家65

最肥100kg 最瘦75kg
依家94kg

2年前77
依加84.5

最肥46 最瘦42
努力增肥中

最瘦 44
最肥宜家 53

最肥50
最瘦42
而家47

最肥66
最瘦49
依家60
想死

2年由58->88
keep左1年88，返工要見客，1日最少同客食2個早餐，lunch，同2個下午茶
覺得自己太肥，4個月由88減到70
其實都冇乜特別做運動同食減肥餐
只係變返1日1早餐，1 lunch，1 tea
每餐都8成飽就停

最肥53 最瘦50 食幾多都肥唔到

可能嗰陣發緊育 一下拉高左個人掛 不過而家肥返上74kg 先叫做睇落平均啲

BMI反映唔到身體係脂肪定肌肉搞到重

中學未增高前45kg
宜家有做運動65kg

50>63

最瘦時得3.2 kg

最肥78KG，最瘦60KG，依家65左右
之前太瘦搞到個人望落好虛，少食多餐同做多左gym 睇落好好多

2015年最肥66kg 上年用左9個月減到50kg 好多朋友都好驚訝
而家50-52kg上落

轉左工半年52>68
最近跑步先穩定係65
如果唔係應該繼續升

最輕係依家 因為有胃潰瘍 45kg
食完野就痛

小學前難民size 小四開始肥
計開始肥嚟講最瘦48
最肥59(半個月前左右）
嚇到即刻的起心肝減 依家回落到57至58
想減到40-42左右 漫漫長路

利申：哈比人

44->55

58三個月49 健康減

最肥43kg（兩年前）
最瘦37kg（近排）

點減
早餐會食飽
晏晝工作地方包 但唔好食所以通常唔會食得多
夜晚一至五基本上都係自己食
有三日要返學所以一定要出街食
其餘兩星可以返屋企煮 但唔識煮嘢食都唔知整咩好
今個星期食咗兩晚水果兩晚菜
但太單調有啲悶 成日都唔知夜晚唔知食咩好

最肥240
最瘦150

同我一樣 讀左U就係咁肥

15x

最肥：62～63kg
最瘦：51～52kg （宜家 ）

163cm，想再減多少少但又驚無左個胸，都是不了

胸 pmed

最肥84kg
依家維持係71-72kg
用左3個月減

唔會啊 偏矮 157炸得 其實應該去到44 45 但唔想減走埋個胸

我唔係瘦底大波

最瘦54kg
最肥60kg
宜家57kg
一直都會留意自己體重,得閒跑下步又瘦1-2kg

巴打你點 減呀 教下我呀
我依家76kg 想減到69到
平時做掌上壓 玩下啞鈴 有踢下波 隻腳好粗
我啲脂肪好高 6年前15.x 依家21.x%

最重 47kg
最輕 36kg

高160cm
肥60kg
瘦43kg
依家54kg

好想係6x既時候識絲打

厭食症

依家差唔多50kg
以前43kg

100 115

Lbs

我186cm得83kg

係 嗰段日子好恐怖
宜家無再揀飲擇食
你哋唔好話人肥啦 聽嗰個真係會諗唔通走去減

三年前60 而家70

最肥 168磅
最瘦 8磅半,好似係

最肥個陣49
之後幾年前失戀就跌到44 到而家都冇變

點樣揀飲擇食可以減到咁多 係咪有厭食症
利申 飲水都肥既肥西

65>55

45>70>65

最肥70kg
最瘦50kg

最肥：103 最瘦：56 而家做gym :75

47
43
食極都唔肥

最肥 48
最瘦 32 個陣都唔覺得自己叫瘦

47 > 54